其實多啦A夢嘅出現係咪累咗大雄個仔？

本來大雄個仔唔係同胖妹個女結婚，但多啦A夢出現咗之後，大雄變咗可以同靜香結婚，自己就享受晒啲好嘢，搞到自己個仔要哽咗胖妹個女

修正後個孫都係逃離唔到catgirl嘅魔爪

俾你揀
你明知個仔有咁嘅下場
但係有女神屌你屌唔屌

有女神屌呀，連個仔都可以唔要啦！
佢屌唔到女神只可以怪佢廢

續集畫佢個仔

但係大雄個孫唔似胖妹嗰邊

可能跟本一開始就係世修攞胖妹嚟嚇下大雄

世修個老豆胖虎樣

係，如果大雄真係同剛田武個妹結婚，曾孫派藍色狸貓去改歷史，曾孫就會唔存在

大雄個孫已經有bug(世修阿爺）

原本歷史 大雄同肥妹個仔 同其他人結婚先出到世修阿爺

改寫歷史，點都無可能出現同一個樣既人

咁大雄同邊個結婚對世修完全冇影響
咁世修叫叮噹黎幫大雄係做乜春

第1卷小雄已經解釋咗畀大雄知

小雄叫叮噹嚟幫大雄手係因為當年家道中落，小雄新年得1蚊利是錢，大雄知道之後絕望到想了結自己生命，小雄就叫叮噹出嚟幫大雄手

大雄個孫點解會一樣樣？

第1卷入面大雄都有過相同疑問，大雄都問過改變咗歷史，咁小雄就唔會出現？
小雄用搭車去東京(定京都)作為解釋，佢話目的地不變，變嘅只係交通工具唔同咗，搭巴士定火車，最終目的地都係一樣

不過諗返起依個logic有啲bug，喺鐵人兵團入面莉露露就係因為改變咗歷史而消失

最後有出現

幫大雄脫離屌catgirl 既命運

其實個作者仲有套漫畫叫時光巡邏隊，入面有講有啲人嘅存在唔會對未來有咩影響，所以改變佢命運都冇問題

胖妹下一代全部都咁多兄弟姐妹
真係每日同胖妹生活點過

可能原本個老婆仲衰呢

好似話係因為大雄本來同胖妹結婚，但之後大雄個仔同胖妹個女結婚，之後個孫都有晒大雄同胖妹兩邊嘅基因

可能只係因為佢自己有胖妹基因，所以生出嚟個仔似胖虎啫，但無畫到佢老婆出嚟

大雄既曾孫成個白痴仔咁嘅

連登仔

咁胖妹丈夫係出木杉
原本 胖妹大雄 出木杉靜香